灣仔政合署加工水馬

1:36 a.m 灣仔政府合署啱啱加工藍白色水馬 好似驚驚豬

其實唔使加都得，可戰力都唔夠